唔講以為痢拿左歐冠

班球迷d口氣唔講以為拿撚左冠軍

人地起碼有得爭牙
你隊獌呢？

我地20次英超冠軍

我地上年三罐王

我地有374 全能到仆街

我地仲有好勁嘅摩爸爸 =3=

拎就拎硬
係睇下另外三隊邊隊好彩唔洗俾我地炒

真

已買我利拎冠，有4倍
唔買就笨柒

歐超見啦

贏波開心冇問題 , 最搞笑係走去抽古天樂水 話佢冇歐聯 , 唔講我真係以為痢已經攞左冠軍 .
真係攞左先抽啦大佬

我地利記捧過5次歐聯，古天奴？

淨係知獌狗口氣又大又臭仲要出埋局都仲咁上心

乜鳩呀 佢係決賽等緊猁記啦

上週唔講以為我獌拎英超

唔講以為獌聯有份踢8強

死獌狗早幾日反cup贏波就洗板洗到成地精
宜家人地贏波晉級就係到寸柒柒
自己奧脫福輸俾隊手球隊出局就好心摺埋一邊檢討下啦

人地笑你贏鏝又話贏波唔比慶祝

係拎硬

學你班獌狗前幾日話齋 贏波慶祝下都唔得?

獌狗前幾日攞聯賽冠軍威D

我地夠仲有得爭英超

有你地點到我地拎

獌我地4強見
邊隊贏都互不抽水ok?
哎呀唔記得咗你地主場輸左比閪維爾